Kohto ette astus Mõeisa too mees Otto Tiirik ja kaebas, et Lohhu Noewere Hans Allewei Sead olla temma heinama ülles turtinud, Ja Noewere Hans Allewei sai kohto ette kutsutud, Ja Noewere Hans Allewei sai kohto ette kutsutud, ja temma aejas taggasi ja ütles, et temma sead ei olla mitte üksi olnud, et Maddise sead olla ka olnud, agga Otto Tiirik Tunnistas, et teistel ei olla mitte olnud et tema on isse Noewere sead heinamaalt leidnud, ja siis tõi temma ühhe walle tunnistuse ette kes piddi tedma, et Maddise sead piddi ka ollema olnud, agga se wäige pois ei teadnud mitte kelle sead need olnud, ja siis ta lassis kaks meest weel kohto ette kutsuta kes ka muud ei teadnud kui noewere sead piddid ollema.
Kohhus moistis, et Noewere Hans Allewei piddi 3 rbl. Otto Tiiriku heinama ette Trahwi maksma ja kaks meest mis ilma sütta kohto ette kutsuti 1 rbl. nende pääwa ette ja 1 rbl. walla Laeka Trahwi.
